人民日報--中華民族五千年列祖列宗都會支持香港實施國安法保家衛國

中共得70年咋 依家咁樣毛澤東鄧小平都唔保佑你啦

吹都咁大
我夠話唐太宗想出動鬼兵打撚柒毛澤東啦
係見佢死咗先唔上嚟打 留喺下面打

即係：
古有反清復明
今有反共復國

醬油

老衲開po要醬油嘅咩？

受職長林寺達宗

食狗肉唔洗加醬油？